旺角雅蘭中心個位會唔會太差？

一隊狗光明正大行入去都無人知

之後一隻狗就搞到差啲人踩人

仲有成班一啲意識都無，狗到仲唱緊歌

搞手有無諗過退路